\addcontentsline{toc}{section}{\arabic{songnum} Kauan}
\beginsong{Kauan}[by={san. SANOITTAJA-TÄHÄN säv. SÄVELTÄJÄ-TÄHÄN},
index={Toisien kanssa kun sä tanssit}
]


% TAHTILAJI TÄHÄN:
\meter{4}{4}


%********** INTRO **********
\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics
|\[G] \[C/G] |\[G] \[C/G]
}
\endverse
\fi


%********** 1. SÄKEISTÖ **********
% Säkeistön soinnut tallennetaan nimellä "verse_oma".
\beginverse\memorize[verse_oma]
Toisien kanssa kun sä tanssit niin aina levy silloin soi, kauan
Ulos kun iltaisin mä odotan sua sä aina viivyt niin, kauan 
Vaan yhdessä kun ollaan aika saa kuin siivet selkään,
Kaupunkimme kellojen mä edistävän pelkään, miksi on niin
Mä nähdä sun armahin jo heti aamulla aikaisin haluaisin
Ja sun kauan kanssani kulkevan, kauan kellojen seisovan
Kauan haluan jatkuvan niin
\endverse

%********** 2. SÄKEISTÖ **********
% Säkeistön soinnut on tallennettuna nimellä "verse_oma".
% Ne otetaan käyttöön käskyllä \replay{}, ja ^-merkeillä.
\beginverse\replay[verse_oma]
Hymysi tuo mä jonka sinulta sain se säilyy mielessäin, kauan
Muistoilla noilla jotka yhdessä koimme elän eteenpäin, kauan
Vaan miksi jossain kirjoitettu oisi että saisin, muistoissa
vain elää tanssi illoin lauantaisin, 
Suostu mä en vain tyytymään haaveisiin, kun kanssas elää mä voisin 
Kai loputtomiin ja niin kauan kaikesta nauttisin kauan kanssasi armahin
Kauan elää niin tahtoisin vaan
\endverse

%********** 3. SÄKEISTÖ **********
% Säkeistön soinnut on tallennettuna nimellä "verse_oma".
% Ne otetaan käyttöön käskyllä \replay{}, ja ^-merkeillä.
\beginverse\replay[verse_oma]
vaan yhdessä kun ollaan aika saa kuin siivet selkään,
Kaupunkimme kellojen mä edistävän pelkään, miksi on niin
Mä nähdä sun armahin jo heti aamulla aikaisin haluaisin
Ja sun kauan kanssani kulkevan, kauan kellojen seisovan
Kauan haluan jatkuvan niin
\endverse

%********** KITARAOTTEET **********
% Joitain otteita on tallennettuna kansioon "soinnut".
% Lisää voi tehdä itse käskyllä \gtab{}{}.
\ifchorded
\vspace{\versesep} % Tämä rivi luo välin kappaleen ja sointuotteiden väliin.
\noindent % Ei sisennystä.
\input{soinnut/Em}
\input{soinnut/Am}
\gtab{Am/F#}{1:202210:203410}
\gtab{H7}{1:X21202:021304}
\fi


\endsong


%********** SEKALAISIA OHJEITA **********
%
%********** % **********
% Kaikki, mitä kirjoitetaan prosenttimerkin jälkeen
% samalle riville, jää kokonaan huomioitta lopulli-
% sessa dokumentissa.
%
%********** \brk **********
% \brk-käskyllä merkitään haluttu rivinvaihdon kohta.
% Jos rivi on liian pitkä lopullisessa dokumentissa,
% se katkeaa \brk:n kohdalta.
%
%********** \memorize[NIMI] **********
% Tallentaa soinnut tästä eteenpäin nimellä NIMI.
%
%********** \replay[NIMI] **********
% Ottaa NIMI-nimellä tallennetut soinnut käyttöön.
% Merkki ^ valisee seuraavan soinnun tallennetusta
% sointujonosta.